呢隻小警犬幾好文采，大家記住表揚吓佢。

大家識做啦

尋狗tg channel，大量個人資料流出，強烈讉責！！

千其唔好組團青衣探柏林老母，九龍塘探柏林
個channel有詳細地址 好不安
仲有大量白衫藍衫電話同住址資料，希望警隊快啲將暴徒繩之於法

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

我冇野講

字數都唔對想點

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

毅進仔入面黎講叫做識字架啦
起碼知道
警員自以為九五之尊, 實為十惡不赦

對穿牆！

笑死

一片丹心 兩脅插刀 三復斯言 四面出擊 五大訴求 陸續推翻 柒婆管冶 八面威風 威震九洲 十分感激 流芳百世 千恩萬謝

明明順緊數
一至八，之後九五之尊
之後掉轉數
十至八，乜撚七言六語

我住咗幾年，係有時覺得搭𨋢有個阿叔一望就覺得似狗

佢識唔識對聯點玩？

哦即係寫段野有齊1-10就叫係對聯呀？

我冇嘢講

佢啲中文係唔係跟我學翻嚟

lmao

太年輕

澄清返佢一定唔係毅進仔 發夢佢今年DSE考得唔錯